賭場關門，酒店關門，濠賭股一樣爆升

垃圾港女，好彩無玩，一門生意越差佢股票越升

邊個唔識買跌

金沙聽日升升升

每日5手遠熊慢慢溝

巴打唔好同國家隊打啦，無架啦，就算破產執笠都升啊

兩盒小朋友兩盒大人！辛苦哂唔該哂🙏🙏🙏

瘟疫都沒事兒

掉番轉我買左隻業績好，派息創新高，但跌到歷史新低

巴打算啦，轉玩美股了，港女留比支那人同大戶自己托飽佢

賺錢跌，蝕錢升
完全顛覆哂股票概念，仆街

國家不許跌，就要入市！

國家隊托市

真心痴撚線公司

大戶睇住老散來食，港股不嬲垃圾

港股比人玩到根本唔係睇生意，唔係價值投資

咩公司咁巴閉

真心on9買銀河熊都豬3k

個個買趺都嬴 邊個輸

玩殘班小股民

巴打轉投美女懷抱啦，港女？不了

邊間證券行可以買美股，最緊要佣平

屌你老濠

有冇介紹

其實美股都一撚樣有操控，只係比垃圾港股少啲

劇本：要做到澳門乜都好過香港連蝕錢股都要升